[咳咳咳咳]氣管敏感入

氣管敏感既巴絲打
最近咳成點？

一傷風感冒就發作 咳足一個月
下個月又感冒 又咳

想斬左佢

得我？

食藥都搞唔掂 會係咁咳

你減肥點？

睇中醫 真係有用！

利申 過來人，食中藥就舒緩到，一斷就咳，結果拖到自己哮喘

一咳就好難好 又突然唔咳又咳 無限loop

我都係呀！上個月到而家都左4次西醫
專科都睇埋都冇用 一停藥就咳
而家試緊中藥 好似好左

咳左一個月 食左氣管藥，可以點攪？

唉 係呢兩年先係咁
一咳就停唔到

特別係感冒之後 無返兩三個月都好唔到

10月頭比人傳染左重感冒睇左兩次醫生食兩輪抗生素先好
但去到今日仲咳緊

淨係係香港先會咁 去旅行即刻冇事
香港空氣真係好撚差

淨係可以飲熱野 ！
出街番風一定要著衫
飲佩夫人
我果陣咳到肋骨發炎
都全靠佩夫人先止咳

再咳就試下先 難唔難飲?
定好似枇杷膏咁

係咪得？ 我咳到扁桃腺發炎

今年中開始咳 冇理變成氣管敏感
早晚氣管好易收縮抖氣hehe 聲
噴緊個d 哮喘藥
再唔斷就要睇中醫 好驚真係變哮喘
本身鐘意飲凍飲而家都要戒

細個有 一搬入啲遠少少嘅地方就好返
依家貪方便住旺角 即刻啲敏感出返黎 鼻係最勁爆

我都係一傷風感冒就引發

聽講煲海底椰雪梨有用

我就真係得架 試過咳到想嘔 咳足全日
上堂都仲咳緊
每年轉冬季就黎料一次
果陣睇醫生食藥都無好轉
到絕望先試佩夫人 點知又好到

難唔難飲我就覺得可接受
唔苦 同埋都係飲一湯匙

呢幾年, 身邊多咗人咳, 只係乾咳

我都係咳到想嘔

岩岩食薄荷糖搞到發作

係喎
病住去日本 話咁快就好返
返到香港又病返

屌 我又係

我就覺得食枇杷膏掂
唔係止咳，係止喉嚨痕，飲一啖之後唔好飲水，感覺無咁痕，keep 住食

係咁咳啖又點搞...咳左成兩個幾月

上年冬天無啦啦感冒之後就氣管敏感
睇咗十次西醫，專科都睇埋都好唔到，一停藥又再咳過，咳到夜晚覺都瞓唔到
最後睇咗個好勁嘅中醫，飲咗一劑之後就無再咳

大家可以試下佩夫人

落街買諗，竟然賣曬⋯⋯

有冇咩食療可以增強氣管，唔會成日敏感

大家試下
海底椰 枇杷葉 川貝 南北杏 百合 雪梨乾 無花果
加新鮮雪梨
煲個幾鐘

今日煲左
飲左兩碗
暫時夜晚冇咳
聽日睇下點
再咳執多劑

加左蜜棗冰糖幾好飲

一定係有mon po dog!

試過好多招 海底椰標止咳露可以舒緩到一陣
上幾次斷尾都係拖咗兩三個月無啦啦好返

冬天睇住條頸唔好入風
唔好室外跑步
爸打係全年都hehe聲定點？

本身細細個無乜野但大過左開始多病
冬天夜晚有時要噴藍色個枝哮喘藥
夏天/朝早又唔會有事

唔知係咪出黎做野少左運動心肺弱左有關
上年夏天keep住跑下步做gym行山踩單車
條氣好似順返啲
除左戒凍飲都戒埋甜品
有痰/咳/感冒條氣管就搞唔掂

尖沙咀聽人講有個中醫好出名
姓王 2個字明星名黎

食上海麵唔覺意索到一啖鎮江醋d 味，咳一個禮拜

以前同人一樣
咳成個月都瞓唔到
最後靠Supplement斷尾

佩夫人應該分番佣黎
不過記得叫熱飲 番風要著衫
唔好比自己入風呀

推 掂

氣管分泌都冇左

咳左成個月
而家好左好多，但未完全清哂

我食完類固醇，就算感冒都冇再翻發了🤔
但新野係鼻竇炎呀屌

氣管敏感+氣管炎
睇幾次醫生D藥都冇撚用 依家珮夫人當水飲仲有用

仆街，同你一樣，依家重食緊藥
諗住自己好，十月頭拖咗半個月，月中先睇醫生
六種藥加咳水食到手震，依家重有配消炎，化痰同氣管嚟食
唉屌

陳皮燉檸檬

我都係有次大病氣管炎之後就會氣管敏感

屌好撚慘啊
明明好小事又變左大病
睇左2次西醫好番小小
依加又係咁咳
琴日去左睇中醫食左d藥又好似冇用咁
有冇人有勁既中醫推介下

煲海底椰雪梨
我本來咳到訓唔到
尋日煲左一次
今日咳左幾聲咋
飲埋淨底嗰d都冇再咳了

依家貌似冇痰，但以前哮喘啲症狀好似又有返，
日日條氣管都有收窄，有時頂唔順要走去吸枝哮喘藥
有冇巴打有咩方法解決

我而家同大家徵狀好似
試下你地啲方法先

祝福你～
今日空氣好似好差
又開始咳

咳到好辛苦 睇緊中醫 好得好慢